國慶就到，我們香港人都是護旗手

🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼
十月十日呀
🇹🇼 🇹🇼 🇹🇼

護🇺🇸🇺🇸🇺🇸又好
🇹🇼🇹🇼🇹🇼又好 🇬🇧🇬🇧🇬🇧都好